小心再被送頭

唔好幾十人或十幾人再組隊做嘢！
五至六個啱傾嘅人圍得埋討論政局已經好足夠！

你收幾多毛？